ptgf鄧欣怡比仔溝啊

夠命
點解條臭雞咁厚面皮！

*救

佢del左我follow

嘩屌 點夠可以咁厚臉皮

欣怡你mon到個post
比我follow多你最後一次
好嗎

真係頂佢唔順！

哇屌咁都有人溝
講到咁愛小李 覺得佢咁好又背住佢做ptgf

條仔真係盲，咁都可以讚佢
會唔會係條臭雞自己wts自己

左上icon女黎？

佢自己背影

ig icon

咩料呀 身邊的朋友都很羨慕佢？羨慕佢啲咩呀
話人睇外表先鍾意佢好膚淺？屌呀鍾意到佢外表已經係真愛啦咁撚豬

睇外表嘅話唔會睇中佢啦
傻嘅

抱起佢。。。
痴撚線。。。
烈士啊

個男成隻狗公咁兩個都柒

叫欣怡個啲都不得好死！

羨慕乜？
羨慕做雞？

仲話自己多人追。。。

好多烈士

第一，所謂追求者whatsapp icon 都唔似係男仔
第二，個追求者有電話number, 一個匿名電話打過去咪知龍與鳳

豬到咁都有人追? 唔撚係呀?

係咪網友仲未知佢係相撲手

狙擊肥婆

關你撚事

邊個咁重口味

小李終於飛咗隻肥雞

我上個月先撞到佢同小李 真人真係好肥

小李爸爸呢？

玩夠分身未姐佢

做雞都算仲要做不知廉恥既雞

乜水黎

屌你根本就係 女版尋日Kelly鬧得我好岩

我都想溝佢

點解咁嘅樣又做過雞都有人追

女版姦姦？

之前有幾個分身ig 有分身wtsapp有乜奇
或者搵fd sd比自己激小李

佢地一齊緊?

邊個黎

係咪佢攞左人地部電話whatsapp自己
死肥閪咁都有人溝

好心哩d二打六就咪放上黎
冇人想底知囉 位就唔係咁上既

點解佢唔多男仔追

咁多

明明係奸奸

第一張圖「追求者」個icon咪係佢宜家個ig icon囉

睇消楚D

留名食花生

屌佢老母又系又甘
睇得好撚唔舒服

屌肥雞mon緊post

肥婆知唔知個醜字點寫

話人睇樣睇外表先追佢，佢唔係以為自己個樣好得下話

Who is it?

羨慕?
你只不過係隻臭雞黎喳

睇到好撚燥...

先唔好講佢外表 啲女比仔溝之後po上網係啲咩心態

根本就係自編自演
然後比個ex睇想一齊返

仲要showoff自己好撚有market咁
肥婆真係心理變態 屌你老母

到底佢每日用幾多時間做奷奷send msg畀自己

死肥閪都有人追
做爛晒個市

真係好撚想屌佢
屌你老母死臭G仲要肥扮乜鳩有人追呀

佢唔做咁撚多小動作都就快冇人記得佢
係要自己拎黎7

一係就女版奸奸，一係就啲人食開屎

奸奸

Block左我

唔係假嘅就係條仔賭輸咗被逼同肥婆表白

咩光鮮亮麗嘅外表下 你哪來的自信啊肥婆

又要比人狙撃

為左屌個免費閪都幾出力喎條仔

擺明自編自導自演啦！

唔好po相

5522⋯⋯

1:14有自己背影icon
1:15發現自己柒左del icon

雞

佢冇睇到最尾個幾句咩
比人玩都post出黎 咩智商

係咪想小李覺得自己走寶再翻撻佢

好嘔心
小學雞真係小學雞, 特登打呢啲比小李睇
做場大龍鳳想話比小李知佢有幾愛佢
食撚屎

佢咁撚醜

屌你老母豬撚到咁都有人溝 啲仔係咪想屌閪想到傻撚左呀

發覺d肥閪好鍾意營造到有人鍾意佢咁，ig打埋d19曖昧野 根本冇人想理你呀屌你老母

仲有無多d info

呢隻肥雞一日唔死一日都大撚把笑料

呢件寧願自己打J都唔會食啦痴撚線

一定係奸奸!!

咩人黎，有無故

個icon

畀人玩點會用喊既公仔 應該恥笑個肥西先啱

search 屠龍 ptgf
有四個po

仲有前面三個po

Post 1

Post 2

Post 3

感謝！

cls

當自己drama queen？

咩料呀肥閪

甘佢老母咩

係ig個icon遮左WhatsApp個icon囉

Lm

Ching你都好撚重口味

lm

有撚病，我比500蚊你去叫雞好過

仲樣衰過隻狗！

收手啦佢
成日要拎佢出來binc
心很累

日日追擊欣怡！

情聖啊
日日打埋啲on9 post博同情
你只係一隻雞，仲要係幾百蚊都唔值既臭雞

乜撚野睡美人呀
佢真係好有自己嘅世界 覺得自己好撚靚

比人爆咗做雞
點解仲有人溝
啲男仔係咪食開屎

佢唔撚係叫自己做睡美人下話

佢真係好撚厚臉皮啊

p完圖都仲可以咁樣衰

講還講唔好po大頭得唔得

真係好撚厚面皮

呢個重任交俾你啦ching

個世界發生乜嘢事

無人打果個電話？

不了

屌你老母 嘔撚到我

唔知點解我覺得係佢自己搵第二部電話send俾自己扮有人溝 等佢條ex覺得自己打把market
收皮啦肥婆 好想嘔啊 根本無人想掂你啊

POST 123啲相記得back up
連登成日del post
無曬啲相就証明唔到佢係雞

繼續狙擊 唔好放過條支那肥蟲！！

人地唔係只值幾百蚊嘅便宜貨嚟㗎
緊係要吊高嚟賣

本身睇對話, 心諗係咪咁靚咁多人追呀

一睇圖 --> facepalm

肥雞

😄😄😄😄😄

美?邊撚度美呀?
成日人形豬咁

有啲人個樣唔靚 但啲桃花真係好好

點解佢重未消失

佢比人撚緊都唔知

真係好樣衰
點解仲要自high

你唔想知大把人想知蹬on9
懶咩撚野清高呀

屌你老母好心政府開徵妓得稅啦屌
男就當利得稅計,女就當博彩稅計啦屌

講得好，追擊欣怡，人人有責！

啲人以為呢度係佢個世界

屌你咩

勇者王

睇番對話啲名
正常電話如果冇set名 中間會格左一格
佢依啲好明顯是但改個電話號碼做名自己whatsapp自己

真的嗎？

前度睇重內心
然後搵隻雞做自己條女

講真,呢D樣去到北京上海哈爾賓,韓國,日本

會俾人恥笑, 同埋唔會有仔溝

好醜樣

又冇852又剩，九成係自己同自己講嘢

但好似有巴打打過去，聽個個真係男人嚟

肥婆雄性荷爾蒙比較重
把聲似男人唔好見怪

唔好拎佢同隻狗比咁侮辱隻狗

有無相睇下架

屌好撚嘔心啊

上面張圖好撚樣衰

又好似係喔。
如果無set 名，whatsapp應該咁顯示:
+852 xxxx xxxx

依家肥西個whatsapp係咁:852xxxxxxxx, 即係佢改動過個號碼

嘩屌

大家好醒目！

改號碼本身無咩問題，但係肥西將個號碼由+852 xxxxx xxx 改成xxxxxxx , 一般人都唔會咁做，因為咁做簡直係多鳩餘。至於咩原因大家估下

本身以為好靚女 睇到圖之後

怪唔知得碌左咁耐先有圖

屌咩

啱牙

睇名啦

死肥閪

透視。。。
好彩唔係佢透

嘩，淨係睇腳踝嗰個位都覺得粗
對鞋爆未

小肥可以，太肥唔健康呀
欣怡你見到呢個留言嘅
認真考慮下減減佢啦

連登仔講野可以有幾mean

傷透小李心！

對佢唔洗仁慈！

痴撚線
到底要幾肥先至可以望隻鞋已經覺得肥
直頭爆線咁款

有冇人貼佢啲性感相出嚟回味下

條臭西唔驚出街俾雷劈㗎咩

唔好啦

蝗蟲

你真係要？

黎啦

.

wtsapp個icon同條肥豬ig一樣樣嘅

各位烈士，請慢用！

CLS 真係狗也不屌

真係ptgf？

係... 究竟邊隻雞蟲咁重口味...

無啲公德心 又自私 只顧自己感受
相由心生 難怪佢咁撚樣衰

係 證據確鑿

點解啲仔可以食得落。。。

由頭至尾得小李
其他全部自編自導自演

點解會有咁痴線既人

小李係咪貪呢條友有得俾佢扑，之前睇po話佢地兩個一齊住

仲有佢啲客。。。

肥閪真係好恐怖

就算有都係一兩個
其他全部老作啦

果d咩feedback 流到仆街

哪來的自信

睇到佢條頸，勁想搽啲美極上去

岩岩想post

豬乸帶耳環

好厚肉啊佢

其實真係有啲女唔靚 甚至樣衰 人品性格都差
但偏偏桃花好好
有仔溝有咩出奇 對啲狗公黎講 有閪屌 熄燈咪又一樣！

諗住入黎睇下咩料
嘩屌……

我諗呢件豬扒熄左燈都差好遠。。。

點解你會睇到有頸

除左講屌你老母之外我冇其他野想講..

硬晒，個拳頭！

…

我不行了

wa diu 個心係佢加定係你加

加左美極都食唔落

我點會加個心上去。。。

各位，比100萬你食唔食佢？

唔怪得咁似曾相識
條頸好似呢條友

都算有自知自明 冇話自己胖嘟嘟

佢新仔定佢阿哥咋
一樣樣既

點解我搵唔到張相既？

啊哥咪姐係佢啲客

健康標籤黎

我既意思佢地好撚似樣

連登仔話就話好憎肥閪
講女嘅post入面 推得最快都係肥閪主題

PUSH

屌

我想嘔呀

有咩衝突
依家狙擊條肥西唔係J緊條肥西

好恐怖嘅圖 ！
欣怡世界，好撚得人驚！

j圖post有出得咁密就好

on9

屌好撚得人驚 我嚇到手都震埋

條頸好撚嘔心

狙擊係因為 佢有仔仲出去做雞

未見過d咁柒既ptgf

係唔係真係有人幫襯架

點解佢有人追我無 我都唔差姐

欣怡有奷奷
你每日俾心機用幾粒鐘同自己傾計
就會有種畀人追嘅感覺㗎啦

D耳環質感好廉價好無taste啊，邊撚度外表光鮮亮麗

有冇人答到我點解佢咁樣衰

Pish

豬頸肉都吸引過佢

pieh

呢隻肥雞幾時中禽流感死撚左去
有冇人知佢仲有冇搵哥哥送pandora比佢

其實點食得落

肥婆都食得落
D人係咪咁雜食

仲要比錢食

係咪住元朗?

好似係

剪短左頭髮可能分唔到男定女

咁快手

一起身碌下電話就見到

個客咁重口味

個客自己都係肥底

好出奇咩

點解佢都有人追，我就毒撚一個

你寧願同佢一齊定單身？？

He chooses Death

我屌

你老母好撚柒

撘枱咋

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

笑到癲左
搞乜鬼野

條肥閪幾時死

推爆佢啦，真心想佢死

好撚嘔心呀 屌你老母

真係好撚樣衰

牽到夠鐘數或者俾錢加鐘咪繼續牽囉

推下佢！

小李定新仔

咁多格都係佢嚟
搞到好容易留意到佢個鼻好扁

又黎多張欣怡世界！

恩客啊

哇屌

屌又binc

啲腳趾。。。

屌 係咪去搞小李

腳掌仲大過拖鞋鞋底
食完飯無耐呀 點算呀

肥婆咪搞小李 搵你恩客啦

有冇咁重口味啲撚樣

李仔

推！

小李

居然同隻雞仲要係肥雞撞衫
成件事同肖友懷撞衫一樣咁柒
件衫仲著唔著好

小李你唔係咁on9啊，仲見隻肥雞?
咪比佢tum到啊，打場友誼波就算啦

土小李做咩睇唔開

唉，小李。。。

綠帽王小李

約出黎傾都不忘食野

咁既女點食得落

小李 幾十頂綠帽都制

小李，唔撚係呀!!!咁冇骨氣??!!!!!!

有冇絲打去幫下小李 好慘

成隻豬咁唔怪得呢個世界有人獸交

嘩 屌
點解佢咁多仔溝

小李，唔好比條肥婆氹返先得㗎

件uniqlo係咁

Dllm

屌你老母小李你條女雞黎架
成個森林咁撚大 你洗撚再簡返個豬西呀
醒下喇

慘阿小李

小李 你都唔係好差姐 唔洗食肥婆下話

小李 做人做狗自己揀

小李真係無撚用。

小李醒下啦

小李明明就正正常常 唔好食回頭豬啊

小李係咪撞邪

小李應該傻撚左

小李……
諗起佢地以前個張即影即有合照……
見到小李個樣咁真誠……
好想喊……

佢成世除左阿媽外就係個肥婆。。
有冇細粒絲打比溫暖小李

屌,件肥婆

咁你日日都要入

當咁既肥婆都有市場
我就知道香港無得救

我搵到我既接班人了

小李你做乜鳩啊

回門豬都食...呢個故事精彩過龜頭小咀嘅故

肥絲同龜頭小嘴巴快啲入來啦

佢無撚得救架啦 條臭肥雞背著佢做雞都可以忍，屌你呀臭閪幾時生愛滋死呀，要唔要send你做雞証據圖去美心hr度呀，定係叫人去屯門天水圍貼街招好呀。

lm跟進

rs 佢除左肥西同老母外
應該冇其他女 有冇絲打救下佢

推

同過啲臭雞一齊 仲想要絲打接收

有撚病

早幾日去博愛醫院見到個人好似佢
大大聲係到同人屌鳩個醫生俾得兩日假佢 5句有4句粗口
唔知有冇認錯人

個樣已經咁 仲要格衰

有冇咁撚多仔媾佢

肥得黎咁樣衰塊面又一粒粒，又大陸出世又做雞都有人要

比人篤爆咗係自己send比自己啦， 前面有巴打話佢柒咗ig以del po 臭閪自悲到自大朋友唔多個，係要靠上ig扮晒蟹先有快感， 臭閪有mon po依家同你講 仔又唔肯插你格又衰樣又核撚突又柒，返屋玩青瓜啦屌你。

邊間 聽日入天水圍搵朋友 睇下順唔順路先

咁去博愛個個應該冇認錯人 佢搭77A返天水圍

佢呢幾日都請假 : ) 唔知咩返工整傷邊到 拎左醫生紙 仲屌鳩人俾得少

唔影相？

屌on9小李

hello巴打

同一個ig肥西好似樣

屌就算真係有仔溝佢 質素都唔方好得去邊啦

好撚多傻仔狗公

重有無update

On9 好多咩 咁都好曬

女人嚟講佢呢個數量濕碎啦
其實佢可以慳返啲錢 反正佢用完都係咁樣衰

佢好似以前玩online game叫自己做鄧芷欣

前排右二止汗劑黎

止條撚咩
btw呢度好少錢咋喎
唔係話睇唔起做飲食d人 不過佢呢d啱啱出黎就做收銀既小妹妹真係眼界好窄，講出黎都比人恥笑

隻肥豬用嘅全部都係寒酸嘢
呢隻井底豬應該一世都唔會知出面嘅世界幾咁大
我咁講好似好mean

邊個嚟

臭雞

咪臭係 人地求其兩三支都貴過佢呢到全部

無支係貴野係到晒 垃圾野掉落街都無人執啦。 省錢整容都無撚用啦 格咁撚衰。

用d 仲cheap 過肥豬枱面嘅嘢嘅豬閪表示覺得好hurt

唔緊要 天生個樣補救返隻豬用幾貴嘅野都係柒 佢嗰種係由骨子裡cheap出嚟 仲要係到曬

樣衰 用幾貴都無用 所以免疫

比帽條仔戴叫愛

小李係咪好鍾意戴帽 仲同條肥閪出街

我估條肥閪po舊相

樣衰到咁既地步 仲要係雞黎 都繼續食既話 呢條仔簡直係男人中既敗類 香港成個食物鏈比你搞彎晒

不得不推

上面有巴打cap ig story既相黎 應該係新相

又認做雞

說好的屋企有事?

心好塞 你都知你啲膽固醇塞撚住你心血管

唔算多啦
佢咁肥，total surface area比一般人大呀
呢個量都唔知夠唔夠佢一晚用

口德分-10

人型豬

留名

唔知佢d中學fd，仲有冇聯絡或者幫襯下

幫襯

小李無撚用
影衰香港男人
依家男少女多呀
你唔撚係揀返佢呀嘛

真係人無恥便無敵 追曬四個po發現條臭閪唔屌唔得
唔知佢有冇一刻覺得自己其實係一條豬閪？
咁既樣有仔已經要好感恩
仲好意思去做雞
做雞都算 咁既樣仲好意思收咁貴
收咁貴都算 仲要follow自己正身 蠢撚到閪咁
蠢都算 比人踢爆仲想條仔原諒佢
將心比心換作佢自己都做唔到啦
自私都算 仲要反應遲鈍到認左先話人借刀
反應遲鈍都算 仲要反客為主話條仔唔信佢
屈返條仔轉頭都算 係ig公佈天下講撚到自己幾慘幾慘 信你嗰啲就真係慘喇咁撚蠢
矯情都算 話要去自殺點知係食必理痛
博同情都比啲誠意啦屌
死極都死唔去都算 仲要曬自己有人溝 搞咁撚多小動作
搞小動作都算 件事過左咁撚耐都仲要搞鳩小李
你係懵閪就算啦 當全世界都懵架咩
你放過小李啦臭閪 十宗罪都唔夠令你有一絲懺悔咩

完全同意,但
On9得過小李仲肯見佢

小李真係幫唔落

有冇巴打可以放哂四個po出黎繼續比多啲人睇到

以事論事黎講，想屌個肥婆多啲
唔知背後有咩原因令小李仲肯見佢啦
或者真係好愛好愛愛到控制唔到自己
但我想講既係你使撚對條肥閪仁慈咩 佢對你殘忍姐 你自己對自己殘忍咁on9既事都做得出
唔係我地幫唔幫佢 但願有日佢自己肯醒

繼續追擊 臭雞。

屌比左張圖男友睇 佢話男人錢仲好揾 睇佢都做到雞就知

肥美唔係美呀? 屌你老母!

做乜食自已啲血

個男仔真係好慘
以後唔敢亂搭檯

小李係咪同返佢一齊?

真係好得人驚

佢有mon po唔係之前使閪返工帶口罩咩。

推推推

龜頭巴又有野寫

有無update

Push

有冇人更新下，冇follow佢啦

今日先喺銀座MX見到佢本人

唔影相？益下巴打！

好樣衰
搞gay好過

冇戴口罩喇

本來見到馬會有個好似係 追返post原來做緊Mx

又推

阿李

嘩屌平胸暗瘡肥婆

其實小李鍾意佢D乜

屌 頂綠帽由頭笠到落腳 都可以復合

唔係掛小李

小李正on9

俾隻雞落左降頭呀

岩啦 埋佢單唔好放佢出黎獻世

佢facebook之前俾人留言 依家開左個新facebook當冇事

小李頂 由頭笠到落腳指由笠返上頭

小李 唔撚係啊

小李真係男人之恥

係咪男人黎架，求其搵過都正過隻肥閪拉

你屌埋我個份

痴撚線 真愛

係咪之前扮自殺個個?

必利痛自殺

仆街笑撚死
唔講都唔記得

仲記得咩一粒兩粒

D巴打話一粒兩粒朱古力呀?

會唔會係佢單方面話自己同小李復合炸。
講真小李都唔係好差姐，點解要咁作賤自己

推到佢有報應

小李係唔係on9架?

其實小李個樣又唔差 點解仲要咁死心塌地

本身覺得小李慘 依加覺得兩個都on99

免費肚
有得屌唔屌嗎
法官大人：你屌唔屌

條女走火入魔了

咁既豬閪tyy居然可以討論到咁多頁 呢下先難能可貴

乜樣?

咁撚肉酸都買 佢啲品味真係•••••••

係咪小李買比佢

小李係咪想跟返龜頭兄個故黎玩鳩佢呀

唔好啦小李,咁樣對你自己好咩

原來佢覺得自己重可以好似以前咁呼喝小你lol一直都唔L係公主只係臭雞扮乜撚丫！

小李真係男人之恥 到底件肥西係咪落左咩降頭

複合
Compound interest

小李原來係白痴

哇屌你坐撚咗4/3張櫈

其實佢本人知唔知佢比連登仔狙擊到呢個地步

好想知道真人見到個post有咩反應

屌
回頭臭雞草

落去天水圍銀座美心mx問下佢囉~做收銀既.有巴打見過佢啦.

又係呢隻肥雞
小李冇撚用 竟然同隻肥雞復合 小心禽流感

屌啦星 我睇到想喊
小李真係

可憐人必有可恨之處

咪撚放隻臭雞出來害人，小你呢啲智障就由得佢啦，期待有日有人係街見到指撚著佢笑鳩佢食n手臭雞囉。 屌我有朋友溝條咁嘅女一撚定笑鳩完佢同佢反面。完全覺得佢影撚衰男人。

小你遲早比佢坐斷骨，條腰同隻比粗撚到。 其實真係唔怕比人恥笑咩 咁撚多人知佢做過雞。條女格又衰樣又醜又肥重要出來做雞，拖出街唔比人笑到面黃？

講d野又柒撚過人

又一齊返.....

唉，真係屌李都晒氣

哇屌 個舊野四個人食都嫌多

唉，小李真係無撚柒用嫁
全世界都知你條女係雞啦

由佢拎起，顯到塊包好細

件事過左咁耐就咪搞人啦

推

我作為一個男人
都唔撚敢食呢舊野
都唔知幾多千卡路里
食撚完個肚即刻多個圈

條肥雞仲有無做雞接客

條女點既樣都算撚數啦，個人喜好

但你條女做雞都忍到

小李真係能人所不能

究竟咩人先搵呢隻ptgf

小李可能當佢係免費雞姐
之前條女都做偷偷地做過ptgf 溝返佢係咁屌 每出1q 就覺得自己賺咗$2000

屌都唔係屌呢隻豬啦

免費 貼錢都唔好搞

做乜小你張張相都死老母咁嘅樣？

明嘅對著啲咁嘅貨仔係咁上下

真心 我想嘔

小李真正身分係咪馬伕?
特登推隻豬入火坑
比人發現左就做呢場大龍鳳

今日係尖沙咀中港城撞到佢同小李
我同朋友睇緊冰皮月餅 欣怡一個身撞埋黎 好似嫌我企係雪櫃前面阻住佢睇咁
望左一望小李就攬住欣怡條腰行開左了

有無say hi

有無大大聲講:哇, 做PTGF個肥西呀

又比巴打撞到

我係嗰頭返工 估佢應該係返大陸掛
一個肥婆撞埋黎 我反應唔切 本身唔認得佢
但係望多陣又見到小李好深情咁望住個肥西 就意識到係佢

睇文字描述都想嘔
做雞肥婆配廢矮人小李，兩個攞來賤

下次大大聲同小李打招呼： 依你咪係比你身邊隻肥雞笠你綠帽笠到落腳指尾個小李？

肥西

嘩 仆你個街 條女做雞都唔介意
咁都忍得撚都含得啦
小李真係唔死都冇撚用

冇再follow佢了，冇相睇！

輕輕一推

大家已經忘記了。。。